$2蚊雞蛋撻

而家仲有冇咁平嘅蛋撻賣

灣仔有$3.5

住貧民區 樓下買$3

灣仔百事吉2.5 1個

曲奇定酥皮?

深水埗有，買滿$10仲減$1

冇蛋

去親都會專登買兩個食

屋邨麵包舖應該都仲係
但預左唔會太好味

邊間

叫咩名

汝洲街近北帝廟隔離，好耐無去

曲奇
利申:曲奇黨

佢啲酥皮唔好食